睇見d手足咁都心酸，仲要跪

有無手足英文好，可以幫手譯一譯，send去外媒？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :